# Teleportos UI Kit

Репозиторий UI компонентов и общих модулей между основными репозиториями фронтенда.

## Структура проекта
В основе структуры проекта лежит методология [atomic design](http://bradfrost.com/blog/post/atomic-web-design/).

В первую очередь это означает, что компоненты должны следовать иерархии Atom -> Molecule -> Organism и делиться на эти категории в зависимости от своей роли и структуры.

## Дизайн

// ToDo